<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<team> 
  	<person> 
 		<name>Segio Calero Robles</name>
		<about>Soy Sergio, estudiante del Grado de Ingenieria Informática de la Universidad Complutense de Madrid en la rama de Tecnologías de la Información.
	        Nací en Madrid en 1990, y aunque he vivido la mayor parte de mi vida en Alicante, he vuelto a esta ciudad para formarme y trabajar, pero me gustaría vivir en el extranjero para descubrir nuevas culturas.
			Actualmente trabajo en consultoría para una multinacional, participando en varios proyectos de desarrollo de aplicaciones web a jornada casi completa.
	        La labor principal es desarrollo tanto de front-end como de back-end de aplicaciones basadas en Ionic, Node.js y AngularJS, que integran servicios REST y comunicación con dispositivos reales.
	        A la vez, dedico el resto de mi jornada laboral a mi formación académica, así como a aprender los lenguajes del mañana, como Angular 2 para poder combinar todo el conocimiento adquirido en herramientas de futuro.
			Aun así, siempre queda tiempo libre para dedicarlo a disfrutar de mi novia, mi familia, mi gata y salir con los amigos.
	        Me gustan los juegos de ordenador, programar, el desarrollo de videojuegos, jugar al baloncesto, viajar, los idiomas, pintar miniaturas...
			</about>

			<facebook>
				https://www.facebook.com/search/str/Sergio-Calero-Robles
			</facebook>
			<github>
				https://github.com/RedParabola
				</github>
		

	</person> 

  	<person> 
 		<name>Diego Valbuena Pineda</name>
		<about>Estudiante de Ingeniería informática. Comprometido con el desarrollo y la innovación, siempre a la búsqueda de nuevos retos y la adquisición de conocimientos en todas las vertientes posibles.
			Habiendo desarrollado los inicios de su experiencia profesional en el campo de la informática en empresas como Iberia o Telefónica, y añadiendo la experiencia obtenida de la formación superior, ha conseguido encontrar un equilibrio pragmático de los conocimientos adquiridos.
			Se nutre de múltiples tecnologías y la adecuada perspectiva otorgada por grandes docentes para desarrollar nuevas competencias continuamente:
			
			Microinformática.
			Servicios en la nube e infraestructura.
			Programación orientada a objetos.
			Estructuras de datos y algoritmos eficientes.
			Ciberseguridad.
			Procesos de Análisis de Riesgo.
			Bases de datos relacionales o deductivas.
			Programación Web.
		</about>
		<facebook>
			https://www.facebook.com/diego.valbuena.988
		</facebook>
		<github>
			https://github.com/Kadaiser
		</github>
	</person> 
</team>